BTS閃卡遭醜化慘被捱打 製作公司被轟歧視亞裔人

紅爆全球的韓國男團防彈少年團（BTS）早前獲入圍第63屆格林美的最佳流行組合/團體，是K-Pop史上第一次有韓團入圍該獎項，不過於本港時間周一舉行的格林美上，BTS卻失落獎項，令全球fans大感失落。而近日BTS再次成為新聞人物，美國插畫卡片製作公司Topps以格林美作主題設計一系列閃卡，當中包括BTS，不過Topps方面卻遭到網民炮轟製作的閃卡內容是對BTS進行了苛刻的、種族歧視的描寫，引發了爭議。

美式漫畫不嬲都核突

完左啦件事
好心d右派對準槍頭
明明係支狗攪肺炎出黎
拖埋其他亞裔落水真係on9

其實呢啲歧視係結構性唔係一時三刻架囉
你覺得香港人真係一開始自由行落嚟果陣時就日日叫佢哋蝗蟲咩